[Viu TV] 女神解臨（5）

《女神降臨》（韓語：여신강림／女神降臨，英語：True Beauty），為韓國tvN於2020年12月9日起播出的水木連續劇，改編自同名漫畫，由《意外發現的一天》的金尚葉導演與《沒禮貌的英愛小姐》的李詩恩編劇合作打造。本劇講述對外貌感到自卑的善良平凡少女任朱靜，透過化妝變成校園女神，和隱藏傷痛的高冷校草李修豪一段愛與成長故事。

女神降臨

[Viu TV] 女神降臨(2)

[Viu TV] 女神降臨(3)

[Viu TV] 女神降臨（4）